最夾豬扒之醬 三大比拼

今日下午茶煎佐個豬扒

咁啲芥辣食曬未買
就黎試下個佢其辣辣地既醬睇下夾唔夾
辣椒醬VS泰式辣醬

首先係泰式辣醬
嘩！入口果下，不得了
又甜、又喊、最後果下先黎少少辣味
好唔掂。唔夾

之後到辣醬。
辣辣地、喊喊地，唔差
不過最後有陣辣醬既果陣唔知咩味餘悸
可接受，但不了。

最後係豬扒到切佐啲肥高出黎炸豬油
今晚可以用黎整豬油面做宵夜。

大家如果有興趣點炸豬油，
我就公開炸豬油大法

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

望到都想嘔

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

餘悸

lm

豬扒都配芥辣食

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

近排中意佐食 斧頭豬 ！

蚊大師

喊你老母咩

塊牛扒120% 熟？

Between, 壽司呢？

難食到喊喊哋

大師一個月攝取幾多加侖芥辣

蘋果果醬
正撚到仆街

隻醬配鵝肝又係好正

一兩唔少得

係喔....可以試下！
之前諗住用蘋果蘋果醋黎開㕷人芥末，
不過原黎飲曬就冇特燈試

笑到仆街

想講餘韻下話

三蚊雞大師：支酒嘅餘孽幾長

...
對...

點藍莓醬都試過 ok

豬扒包果啲沙律醬最撚正

我以為你條柒頭淨係識整牛排